Title: Surfing Batman
Date: 2012-07-25 10:50
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: batman, movies, surfing
Slug: surfing-batman

![532423]({static}/images/532423.jpg)

Scheiß auf Dark Knight Rises... die Mutter aller Duelle liefern sich
hier Batman und Joker auf dem Surfbrett. Sogar das legendäre
Anti-Hai-Spray hat seinen Auftritt...

{% youtube AlusgU-MUZ4   %}
([via](http://www.kraftfuttermischwerk.de/blogg/?p=39394))

